依到唔係法庭，唔需要證據

你有咩證據證明到你對眼就係證據
冇嘅話我就同管理員講

有冇證據證明呢到不是法庭

呢度唔係法庭
唔需要證據證明呢度唔係法庭